你地用tg麻煩小心啲

話說就買咗張太空卡開tg，一入去原來個ac係個手足嘅唔知你仲有無用緊定用過呢個ac，入面啲嘢啊群啊甚至你全部聯絡人都睇到哂又無del，我幫你set咗一個月後無用就delete ac啦。
利申 log out咗啦同我無㩒開入面嚟睇

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

push

記住開2fc 同passcode

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

仲要小心有群組被滲透

幫你推

輕輕一推

Push

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

但正路個號碼無咁快放出黎recycle?

張卡我都係求其買咋希望真係無事
不過見佢係set6個月先del 有啲耐

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

如果要我咁樣set
我個動機
肯定會係我無打算主動唔要個號碼

如果個號碼收番
即係我出咗事
希望下一手如果有緣
半年啲嘢仲未灰飛煙滅
下一手可以拎得番啲嘢
做連登偵探

以上係9up
千祈唔好有呢啲事

利申：我set緊一個月

[url]我估佢應該有del同大部分人聯絡嘅嘢，因為多數係群嚟，印象中見佢同其中一個聯絡人傾計係11月中左右，但無理由以家一個月左右就咁快可以拎到佢個number[/url]